我正式宣佈lihkg全面取代高登

Lihk hkg+ 好波

果邊仲有無人

希望個界面可以變返同hkg+一樣

好野！！！希望之後一直咁撚多人
利申高登cd rom

希望lihkg一直落去 唔會好似高登咁比班5p mk 小學雞搞到低質哂

等遲d開放埋android就再多d人